住公屋既人真係注定又窮又冇女

睇番個圖則:
開門見廁 人緣唔好
開門見廚房 會漏財

不過宜家好多新私樓一樣